"Ja, hij is.
Hij ain't Ever Told me je was hier; vertelde me, dat hij me laat me veel water-mocassins.
Als er iets gebeurt _hij_ ain't mixed up.
Hij kan zeggen dat hij nooit gezien ons samen en 'll de waarheid."
Ik niet wilt praten veel over de volgende dag.
Ik schat dat ik je snijd hem vrij kort.
Ik je wakker kunnen worden over dawn en was een continue moet omdraaien en gaan slapen weer toen ik merkte hoe toch was--didn't seem to be niemand roeren.
Dat oorlog niet gebruikelijk.
Vervolgens heb ik gemerkt dat Buck was verdwenen.
Nou, ik haalt, a-af en gaat beneden--niemand rond; alles zo stil als een muis.
